4) Astus ette Anno Els ja ütels, et Ado Kaddanik on ennese kue Hans Olmanni käest wälja wõtnud ja se 2 rbl. (ja peäle selle 10 kop. höbb.) 2 näddalat enne Michklipäwa s.a. Anno Elsele lubbanud wälja maksta.
Astus ette Ado Kaddanik ja ütles, et ta on ennese kue Hans Olmanni käest kätte sanud ja lubbas nimmetud se 2 rbl. 10 kop. höbb. Anno Elsele wälja maksta.
Kohtowannem Jaan Willik
Kohto Körwamehhed Hans Neuwald
Kohtojärjem. Jaan Berg
Kirjotaja Abr. Krein
